Natuurlijk deed ik dat, en bewonderde niet alleen hun grootte en eerlijkheid, maar ook de prachtige gekrulde zijden netten die tussen de Wangen, bedekte haar prachtig roze ondergat, charmant gebobbeld als het was, en rende naar de flat van haar rug.
Nadat ik haar zo had opgewonden, ze smeekte me om naar voren te leunen en één bubbel aan te raken terwijl ik zou moeten speel met haar clitoris met de andere hand.
Ik heb dit alles verdraagzaam gedaan wel, maar met een beetje ongemakkelijk.
Ze zei dat ik dat gauw zou zijn perfect.
We renden weer twee gangen voordat ze voorover viel en me sleepte naar beneden zonder terug te trekken, en dan op onze zijkanten te draaien, nog steeds met elkaar verweven vielen we in een diepe slaap en werden niet eerder wakker Dag Mamma sprong uit bed en zette me af door de daad.
Ze was gealarmeerd opdat het uur laat genoeg zou zijn om het huishouden op te staan.
Ik deed haar uiterste best om haar over te halen om de hardheid die dat had nog eens te verminderen weer greep me zoals ze zou kunnen zien en voelen voor zichzelf.
"Neen, mijn lieve jongen, we moeten niet onvoorzichtig zijn, mijn nicht is misschien gewekt en groeide bezorgd om mijn afwezigheid, en zij zou opstaan ​​om mij te zoeken; zo tot ziens, mijn liefje, ga weer slapen. "
Ze omhelsde me teder, maar ik kon haar niet overreden om te gaan verder, hoewel ze beloofde overdag een kans te zoeken, en om me de volgende nacht zoveel te geven als ik wilde.
Ze heeft me verlaten en ik overwogen over de gelukkige kans die zo wenselijk en goed had gedaan vrouw in mijn armen, en feliciteerde mezelf ook met de strijd tegen waarvan ik haar volledig had overtuigd dat zij mijn eerste instructrice was de kunst van de liefde, een omstandigheid die de dierbare verbeelding ooit dierbaar is de lievelingsseks.
